泰國失蹤果班人真係好不知廉恥

終於攪到軍方有人死左
班友對住鏡頭仲可以笑笑口 完全無內疚感

踢波就踢波啦探咩險

踩道德底線都好
而家係死過精英換來返生番既性命
唔好同我講咩生命係對等

一早就話應該直接槍斃

其實帶13粒神經毒藥就夠

認同

連登仔好大愛架 樓主等收負皮啦

等緊佢地入黎同我辯論

佢地都吾想，他們只是個小孩

其實個海軍唔知唔夠氧氣返去外面架咩
如果係知唔夠既拎返走其中一個氧氣出去再運過下一批咪得囉

利申: 理性討論

冒險精神

平時打風睇浪叫人死遠d 唔駛救果班

變左泰國之後

就調轉晒立場

好撚肉酸

潛水啲氧氣唔係話計左係咁就係咁
你緊張吸大啖左就係大啖左
不過連登特別多鍵盤戰士都廢事講啲咩

講到尾都係班小朋友累事
無佢地咁玩, 所有野都唔會發生

我覺得小朋友唔算抵死啦，個狗閪教練就抵死喇，不負責任正一打靶仔

唔知你有冇潛水牌? 有的話唔知你有冇試過遇到逆流?
有d dive site 係勁大流, 就算你狂Fin都係向後退.

呢個cave 唔知呢條路線有冇逆流位? 水流會唔會變向? 如果會的話就可以理解.

cave diving 變數好多, 仲要今次條route 係新嘅, 變數更多. 越知得多越冇勇氣去學. 我認我冇膽

BTW cave diving 死嘅一般係新手or 開新路線嘅老手

個教練本來係入去搵班細路架